夢見細個果時比黑社會打

好耐以前比人打 成隻腳傷曬 好慘 報左警咩人都拉唔到

推 有冇人開解下我